張健鋒+迪天奴可以入到阿狗幾多球😮

😳

一個瘋狂斬
一個瘋狂頂

😲

至少2球